關家姐

有冇人明

啱啱見到有個post被del

支持警員A

Cap左圖

好彩我舊post仲喺度，齊料

即係唔關家人事 關家姐事?

點解個post冇左

係關阿差事

因為有禁制令 連仔頂唔住？

可能係啦
我見del咗個post原本有十幾廿頁

做關家黑警有辱無榮